有冇人有思嫣姐嘅聯絡方法 我都好想食海鮮啊！

其實佢哋係咪反串㗎 點解可以咁撚蠢

佢哋係撐警察但係又唔撐政府咁即係撐緊啲咩呢

家陣瞓唔著
好想打俾愚民嫣聽下佢把聲

撑毅進

好想下次又有海鮮大餐食啊

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

好想跟埋一齊去食 下次有既唔該巴打貼出黎 約埋一齊食海鮮

好想食C嫣隻鮑

點解我睇佢開D POST咁似假膠

大件事 心意好似就派曬
無錢找數咁仆街

私煙自己又執唔少維穩費

我估係除咗有海鮮大餐之外仲有啲心意 唔使講到咁明嘅

直接搵思嫣姐咪得囉